尖咀等船趣事：連小朋友都恥笑班狗

尖沙咀海旁果兩個小朋友好波，
有兩隻警犬行過
兩個小朋友嗌：警察阿，有警察阿 ！
扮見到警察驚向反方向跑

童叟無欺

有希望了 香港有希望了

香港未來

呢啲潛而墨化好緊要

細細個果陣老師教我地警察係好人
除暴安良，幫助市民

嗰兩個差佬咩反應

頭先係坑口大家樂，有個小朋友同佢阿媽講： 媽咪！警察攞警棍打我咁點算呀？

真心sad
以前細個
警察叔叔咁叫，同叫郵差叔叔一樣叫得好親切

有班警察毅進仔

人又廢 又要威

有班警察位置低

做狗乞米

虐殺市民 終身監禁
陀住支槍去殺人
見到妹 起勢卜棍
賭波飲茶 實幫襯

港英年代我信
應該真係想除暴安良
而家做得警察
都知自己係助紂為虐

【亂咁打人】（打開蚊帳）

亂咁打人 亂咁打人

亂棍扑 亂棍扑

記者都要打埋 訓低都照打埋

冇皇法 冇皇法

有聲
so sad but true

扮睇唔到